郭卓堅申司法覆核 要求DQ何君堯兼取回議員薪金

長洲居民郭卓堅今就立法會議員何君堯涉虛報資歷而申請司法覆核，指何在立法會選舉時自稱是新加坡和英國及威爾斯執業律師，及後被人發現何無在上述國家有執業律師牌照，認為何繼續利用上述名銜謀取利益，指他違反《選舉（舞弊及非法行為）條例》，要求法庭取消何的議員資格並下令何退還已領的議員薪酬。

繼早前入稟申請取消立法會議員柯創盛、葛珮帆的資格後，郭再就何的資歷申請司法覆核，郭在庭外指「要除三害」，取消三人的議員資格。他相信會有義務律師代表他，至於訟費，他說未能支付就會破產。

我好興奮

郭卓堅

又係佢申請....
實唔批

之前又話窮到搭車去法庭聽審都無錢

笑撚死睇睇下po彈個ou law廣告出黎

郭伯伯

係支那，呢類人一早被捉去坐監

風水輪流轉

支持